牛頭角下村梁滕豐民賤拉票，有冇人賀佢老母

好多呀嬸派緊單張，而家瘋狂幫佢攞去回收